====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' est imposé comme le seul moyen d ' un changement de nature de ce qui est aujourd ' hui la banlieue : il s ' agit de substituer à un tissu urbain trop uniforme , à caractère dominant de dortoir et sous-équipé , des centres urbains aptes à assumer ce que les citadins d ' aujourd ' hui attendent de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

